有冇人覺得豆苗有陣怪味

雖然係係貴嘢 但從來唔識欣賞
就好似有人唔鐘意芫茜陣怪味

好味喎，你係咪買錯呀

係
有其他菜冇個隻味
叫好味

勁好食喎

強烈臭青味

蒜蓉炒

就係因為依種特別既味先好食

好鐘意食 不過好貴

似青草味 好腥

諗起都市閒情個呀姐教人整芥菜，大王係咁話係苦味，呀姐係咁話係芥菜味

豆苗係菜中之王,以前食過一次炒豆苗之後就愛上咗佢

蒜蓉炒豆苗

好撚貴，4-50蚊斤

最鍾意食豆胚

要落蒜蓉加薑炒先無左草青味

堅正

草青味，但好食喎

豆苗都唔鍾意?
油麥菜先垃圾

懷疑好多人都唔識煮，次次食親都好重臭草味

一係雞油炒
一係瑤柱蟹肉爬

有咁貴? 有時見到18蚊斤喎

前兩日買20蚊斤 成斤食哂

蛋白豆苗 炒豆苗 好撚好食 不過好貴 噚日買13蚊半斤

你係咪買錯溫室豆苖？

比人昆？
楊屋道個邊賣16蚊斤 豆杯會貴一倍左右

就算百佳都係15蚊磅啫
邊度賣賣四五十蚊斤咁撚貴